淘寶買番薯集運4日抵港 樓主：淘咗兩次都爛曬

淘寶買食物一定要諗清楚！繼早前有網民在網上分享自己於淘寶購買麵包，集運8日抵港麵包全部發霉。再有網民分享連續兩次在淘寶買番薯，但集運4日抵港，番薯全部變爛，引發網民熱議。

該名網民在facebook群組圖文並茂發帖稱，
"見啲谷友淘到黃金番薯返香港，於是又學人淘，點知淘咗兩次都爛曬，都係唔再搏啦！"

從網民上傳的圖片可見，用於裝番薯的紙箱已經濕透，多處破洞，而番薯亦大多被弄濕。再加上番薯本身沾有泥土，再被水浸濕後，更顯骯髒。

樓主稱，集運僅4日抵港，番薯「都爛成咁」。又稱以前買咗擺喺個露台度食成個月，唔知係咪濕咗水重秤啲，好似廢紙咁！」

帖文一出引起網民熱議，有網民深同感受，稱淘了番薯好樓主少少，「有1/3無事可以食得，2/3有爛咗少少掉咗，店主補返5蚊俾我當安慰，我覺得唔好味，水份太多，烤幾耐肉都係勁濕，浄係甜冇香味。」

on9唔係扮

仲可以買第二次，個下先好野。

淘寶都要考牌

店主補返5蚊俾我當安慰

真係當你乞兒

真係有on9淘新鮮食物

會出水.........

仲要買兩次
On9一次都唔夠

淘埋咁重又唔值錢既野
運費都係度

香港買仲平 又唔使等

正常淘啲碗碗碟碟咪無事

呢啲天生擺兩擺就爛晒發晒芽嘅嘢都亂買
入口呢啲嘢係有管制有技術

家鄉泥土種特別甜

食到的話

農作物可以就咁import㗎咩

仲新鮮d

最on9係放上網話俾人知

傻鳩

試過台灣黎都冇事

番薯咁重你由支那運黎香港，郵費仲貴過啲貨。喺香港，貴嘅食日本番薯，平嘅食越南，你鐘意食支那野，一樣可以喺香港買到，點解要淘寶呢又？

你以為啦
D膠食撚死你呀

香港買一樣 made in china

弱智做咗蠢事唔緊要，最on9係做完笨柒嘢仲要放上網話俾其他人知，我係弱智㗎

今次柯輪 - 大閘蟹

完全唔用腦諗野

其實野食響香港街市買已經叫唔貴
人地咁大lot貨keep住個condition唔爛 同大vol 抵番平shipping cost
係都要自己買自己運9成再貴d
仲未講d野食keep得唔好又爛又臭
真係得啖笑

淘上癮

事主自己就係啦，使乜淘

D支那人又搶又搵代購黎香港買日用品食品 佢就掉撚返轉淘支那食品 on9

海關

donki賣緊$19一包

留名幾時淘個仔返來？

要有幾番薯先會係淘寶買番薯過黎香港食

街市大把啦

淘個腦返黎先

死上大陸住唔洗等咁耐集運

智商稅

究竟係有幾撚戇鳩先會係淘寶買番薯

好多弱智，乜春都淘寶

淘寶淘「食物」，集運8日先寄到自提點，事主嘆食物已「發毛」

淘寶淘「食物」，集運8日先寄到自提點，事主嘆食物已「發毛」

佢係咪未見過上面啲人點分貨

曲線宣傳

咪照食囉

哇屌真係弱智

人地想食鄉下貨 思鄉情

下次不如淘豆腐

人地見你個地址係集運唔洗諗 入定d爛既就得
反正落到黎都冇咩唔同

香港連日本番薯都有得買，點解要上淘寶買人一藍，便冇腦

又講事實

黃店入中國貨又無問題

犯法，不過藍絲除外

夠膽食個下先勁，覺得生存得太耐嗎？

可能真係會有人咁做

香港已經有係唔係on9

仲有淘熱水爐

買垃圾

佢擺明就賣垃圾比你啦

學鮨那二見師傅淘哂全間舖返黎

樓下街市咪有囉
淘黎把撚

上網買要煮熟既食物係on9 仲要上淘寶買直頭係弱智

連登最鐘意食嘅黃店啲碗碟都係淘寶貨黎架

仲要買D咁撚平
唔講以為得支那先有

錢多得滯嘅香港大有人在

洗撚淘寶咩

你咪一舊蕃薯囉

佛心公司 佛心公司

淘貴價嘢都可能比平價嘢你食
平價嘢連屎都冇得食

大撚把ON9會答你中囯好味D之類嘅答案

一個真係做生意
一個純賺錢賣垃圾
點同

成件事好撚反智

等黃店入左再高價買都唔遲啦

咩page黎
想入去睇下笑9佢地

其實班人係咪弱智
成日都係咁即係唔爛都已經係爛既邊緣啦